係誣衊定誣蔑？

今日考完CRE 有一題問邊個字先啱
Google 完，兩個都好似啱
有無人可以解釋下

衊
因為誣衊一個人一定有血海深仇

1